投降啦

夾死啦
有無人join我

行緊上黎 等埋我

行快d
天台好大風

有個好友負皮我
逼害我地熊軍

午市轉燈ok?

牛軍好衰

今日係熊軍遲黎既復活節

牛軍唔好掙扎啦
快d死啦